送白貓ac

380rank
327所持
求有心人接手

感激不盡

教個仔玩

佢都唔玩

清哂活動免做功課

佢好鍾意做功課

吹大咗

冇吹大
次次叫佢做功課都話好

白貓都好玩

清醉暖白貓

人棄驚

送都冇人要

大佬

送都無人要真係神奇

人棄驚係咁

要護肝

Fd list有黑劍
比錢都買唔到飛
拎未

RANK 450痴鬼線
幾時開放RANK 600?

已轉手
Thanks